渣馬跑手包唔跟佢安排個個時間領取得唔得

小弟第一次參加
佢個包時間安排左我2月4日12:00 pm - 2:00 pm
咁佢個開放時間係
2017年2月4及5日
上午9時30分至晚上7時
因為個日想返下工
咁我同一日去但早過12點OR 遲過2點攞又得唔得?
btw 還掂佢都寄左封信黎 點解唔順手寄埋個包黎呢
3. 為確保領取跑手包期間人流暢順和減少等候時間，請各參賽者依照「跑手包領取書」所列出之指定日期及時間前往領取號碼布、計時晶片及跑手包。
SORRY 懶得打電話去問 所以上黎呢到問
THANKS A LOT

懶得打電話又打咁多字

同問 佢安排我10點去拎，一早仲要過海真係冇咩心情

其實有幾行係copy
電腦開post 都唔係好麻煩

可以 佢分時間係唔想咁多人集中個個個時段排長龍企死你地
利申 派選手包工作人員

謝解答 辛苦你們了

其實你唔跟賽道跑都得

明白了